Tesla司機疑油門當腳掣 過路男捱撞重創

【蘋民直擊】Tesla司機疑油門當腳掣 過路男捱撞重創

銅鑼灣時代廣場外發生車禍！晚上8時許，一輛Tesla私家車由停車場駛出時，撞到一名男途人。目擊者何小姐形容，當時私家車直撞該名男途人，由停車場出口衝過兩條行車線，撼向橋底石壆；懷疑是司機油門當煞掣肇禍。事後男途人昏迷由救護車送院，而私家車上女乘客亦不適送院。
何小姐當時在附近等候過路，她看到涉事Tesla私家車車上有一對夫婦，由丈夫駕車，太太則坐在其身旁座位。事發時Tesla由時代廣場的停車場駛出，剛巧一名男途人經過停車場口，Tesla撞向男途人，繼而衝過兩條行車線，撼向鵝頸橋天橋底並剷上石壆始停下。Tesla更一度冒出白煙。
何小姐直指：「嚇親囉，直情係天降橫禍，邊會諗得到行行下，都會俾架車撞親！」她更指男途人被撞到後「成面血，無晒反應！」

拎去打ba la

又香港腳發作

又係T

油門唔係腳掣咁係咩？手掣？
係咪想講迫力啊？

你咩事

其實係咪應該用”腳制”？
制動系統個制？
餵肥絲入嚟解答吓

t車出事 係精神既

竟然係男司機

屌你老母一早話tesla on99 架啦
渣個d又on9 車廠又係on9
架車d力一篤就黎，想救都救唔到
又多teslun 以為自己架車好快，亂鳩咁篤油
危險到仆街
btw 事主好撚慘 行行下街都重創

*篤電

teslun又得一分

用家問題懶車廠

74歲

女人 老人 老女人

問題係tesla唔係有自動剎車咩？

香港disable 左？

成班窮狗係度酸

0-100 3秒幾

咁都有得叫酸

有條友出街比個曾經火燭燒爛面既人嚇死左

然後d人又話佢樣衰爛面唔好出街

d人係咪酸佢樣衰爛面

係囉，我都想問唔係有安全系統咩

果種扭力真係好得人驚

又係女乘客